填國籍嘅時候, 我首選填香港

it's simple 😂😂😅

Cause Hong Kong is my proud nation.

And also I dun wanna attract extra attention or admiration by filling in British or Canadian

Cause this happens every time when I start writing the "B":

Bitches be like: "You're from the UK!!!?????"

And I'll be like: "Nah, I'm just from the Bangladesh" *smiles*

Then the gold digging bitches will fuck off automatically, works 10/10 times thank me later

PS: British/Canadian Passport holder

Ielts 8.5

who the fuck cares about the grammar of some unknown countries

life's too short for that

IB 42/45
IB English HL 7/7
HL 777
IELTS 8.5
British

返去瞓啦傻閪 barker

填U嘅時候，我首選HKU

it's simple

Cause HKU is my proud college.

And also I dun wanna attract extra attention or admiration by filling in MIT or IVY

Cause this happens every time when I start writing the "C":

Bitches be like: "You're from the Cambridge!!!?????"

And I'll be like: "Nah, I'm just from the CUHK" *smiles*

Then the gold digging bitches will fuck off automatically, works 10/10 times thank me later

PS: CUHK

填新界啦

your story doesn't even make sense

try again harder

Kina U

CU>Chinu

Chinu 係傻仔先讀

Ps 一大

You're CUHK

so I'm confused

So does yours?

Mine's a real story sorry pal

nothing makes more sense than freaking real life I guess

prove it

How can't I study in four distinctive colleges as well

what the heck you havent heard of multi-citizenship

O

heard=nailed that u are the one?

CU Logic

利申自己外國讀書 但見到你呢啲人係到捉grammar好有病 得香港forum 先有呢種風氣

娶完老婆之後呢